科大hall算唔算得上世界級？

個景靚撚到